{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/3032",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "지리각식당"
    },
    "text": "智異山食堂\n住所:全羅南道求礼郡馬山面黄田里546\n基本説明:智異山で採取したハギタケを入れて煮込んだハギタケ鍋がおすすめメニュー。 ハギタケは8月~10月が旬で、残りの期間には塩漬けしておいたハギタケを使う。 山菜でできた20種類以上のおかずが食欲をそそる。\nメニュー:きのこの寄せ鍋(2人以上、1人1万5千ウォン)、山菜定食(2人以上、1人1万4千ウォン)、ツルニンジン焼き定食(2人以上、1人1万7千ウォン) \n価格帯:1~2万ウォン台\n駐車可能可否:可能\nアクセス:馬山面事務所から華厳寺方向に直進すると左側\n営業時間:07:30~19:30\n特徴:朝食が食べられる、年中無休、駐車可能",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の住所はどこですか？",
            "answer": "全羅南道求礼郡馬山面黄田里546"
        },
        {
            "question": "この食堂のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "ハギタケ鍋がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ハギタケはいつが旬ですか？",
            "answer": "ハギタケは8月から10月が旬です。"
        },
        {
            "question": "山菜定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "山菜定食は2人以上の場合、1人1万4千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この食堂は駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は07:30から19:30までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂で朝食は食べられますか？",
            "answer": "はい、朝食が食べられます。"
        },
        {
            "question": "この食堂は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この食堂には何種類以上のおかずがありますか？",
            "answer": "この食堂には20種類以上のおかずがあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "馬山面事務所から華厳寺方向に直進すると左側にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 251
    }
}